# Задача Notebook

Программа которая помогает пользователю управлять списком дел.

# Функционал программы

1. Запрос списка задач/дел у пользователя.
2. Возможность добавить задачу в список.
3. Возможность удалить задачу из списка.
4. Возможность вывода всех задач с их номерами.

Пользователю на повторе должно предлагаться меню с операциями на выбор.
После каждой операции должен выводиться пронумерованный список всех дел.

# Пример:

![Alt text](<Снимок экрана 2023-10-04 в 21.59.33.png>)

# Реализация

1. Создаём объект имплементирующей List стандартной коллекции со значениями типа String для хранения списка дел.
2. Используя Scanner scanner = new Scanner(System.in), в бесконечном цикле необходимо выводить меню, считывать операцию и сопутствующие ей данные.
3. Реализуйте операции над списком задач через методы коллекций.
4. Для удаления элемента списка по индексу используйте remove(int index), не перепутайте его с remove(T e) (где T это тип элементов списка), который удаляет ячейку в которой лежит элемент e.